窮蠢肥矮醜，是旦中兩樣都唔使旨意溝女

四大缺點，排名分先後，排得越前越嚴重。

typo，五大缺點

窮
醜
矮
肥
蠢

八兩金有三條女

最緊要有錢

一富擋四害

又窮又矮
但有女朋友

醜矮蠢肥窮
後面兩個重有得搞 前面3個冇

戰鬥力
醜 ： 樣子
矮 ： 身高
蠢 ：智力
肥： 身型
窮 ：身家

1:身家
2:智力
以上係基本
3:樣子
4:身高
5:身型

我中頭兩樣 點好

頭2點最少要正常水平
1:有樓住
2:唔係弱智或EQ低

窮：無樓
蠢：情緒管理差，弱智

呢2樣野 太差
就算樣靚身型好都救唔返

去做鴨

弱智點做鴨...

弱智做雞一樣窮

全中呢

我結左婚
我bmi 30

咁即係我....有錢，聰明，高大，靚仔

多謝各位

一樣都無中都無女

唔窮=有錢？

冇野既，可能中左你唔知姐

中曬

去做gym

你有錢d人就會覺得你冇咁醜同好醒
矮就真係冇得講，有錢如城城都成日比人笑矮

肥蠢矮柒悶鈍臭